招女絲打傾一傾女朋友嘅問題

TG
Qpalzm133

男絲打ok?

你個腦同女仔一樣咁轉就得啦

招你老母

Pm老母

on9呢度講唔得?

可以